====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Est-il encore possible d ' effectuer un retournement total de la situation en réalisant une architecture pleine de sens , faite pour les habitants qui vivent dans des quartiers dits « sensibles » où l ' archi tecture mais aussi les situations urbaines et sociales sont violentes ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

